荃靚午 蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦麵

$6x
本身應該係大蝦 蝦乾 同蝦丸
但無蝦丸 俾多幾隻蝦乾我
落湯前

落湯後

有油麵 米粉 同摻摻揀

我揀咗摻摻 即係油麵米粉2溝

味道唔錯 辣道適中 我平時食10小都食唔到
呢個接受到

真係好多蝦

Gif?

1

無gif
0/10

不了

好正咁喎
摻摻係星馬講法，即係mixed

望落美

2

ching唔食蝦?

讀慘慘 心心 定 trump trump

蝦麵店

參，參加個參

蝶蝶最怕水中曱甴
佢地超污漕

湯底啲色咁似船麵嘅

gif?

蝦湯來

好正咁

食咗伏嘢見到你呢個想喊

食咗咩伏嘢

下次一齊食

蝦敏感
不了

餃子

可惜了

有伏嘅餃子架咩

where

食過好難食

有..真係唔好食

食過
啲蝦片刀功好到呢

好

蝦麵

惟有肥者L其M

我想話呢，蝦麵店係每個星期送緊飯盒比要上庭既被告食，仲要唔係送cheap野，係真係成個賣既餐送過黎，仲要送埋野飲小食
黃到癡撚線，啲被告依家未有餘力報答
但希望各位荃灣人幫襯多啲

推

早幾日假期清哂啲貨真係冇哂
樓豬有女

上次兩個人食完一齊腸胃炎 呢家見到圖都想嘔

咪屈 今日係我個男同事自己去拎

蝦麵店真係好好食
次次都會飲晒啲湯

學埋晒人出po

聽講啲被告都係

未聽過人讀參加個參音

平時食無咁多蝦

邊樣必食??